唱歌抒發情緒

有冇人都係咁 一有唔開心唔知去邊到抒發
硬係唱出黎之後成個人好似輕鬆左咁

近排就係咁聽啲好sad嘅情歌 有冇巴絲有好介紹

梁漢文 - 好朋友, 衣櫃裡的男人

Push push

有冇多啲呀ching

你個情況應該啱聽 符家俊 - 回頭開始 呢類
小肥 - 時光機
古巨基 - 心跳回憶
陳奕迅 - 綿綿
陳奕迅 - 時光倒流二十年
Dear jane - 無可避免

打咗出黎了

唔該曬你 我依家好似淨翻音樂宜個寄託 音樂都冇埋我真係唔知可以點好

gay

人越大越發現識親d人都冇乜邊個真係想聽你呻 冇乜邊個真係想了解你 唯有靠音樂

好似啲歌詞講緊自己咁 代入左之後唱翻會成個人好似放鬆好多咁 音樂係我永遠嘅好朋友

Mad - Neyo